[Medic 醫療兵］識急救，愛發夢既香港人同我入黎！

兩個月以黎既抗爭
面對極權政府既打壓，黑警濫捕濫暴
由警棍盾牌，發展到濫射催淚彈，甚至真槍實彈
無差別咁攻擊，圍捕！

甚至現在連消防救護都要黑警批準先可以入示威區救人

場仗仲有排打！

除左物資既支援
希望發起一眾有急救知識既同路人backup前線！

I WANT YOU

係呀！係你呀！

和理非又想行多一步
家人擔心你上前線危險

同佢地講：「我去救人！」

救得一個，得一個！

十字為記
唔係維記

(想自己設計logo但有心無力🤦🏼‍♂️攪得成再算)

引述：

「醫療兵是前線戰場上救死扶傷的主要力量，他們有着無人可比的仁慈與愛心，在戰場上不管是敵是友他們都會給予援助，在戰爭中沒有任何立場，在工作中也沒有任何怨言，他們永遠會盡全力的去拯救每一條受傷的生命。那麼在戰爭中究竟能不能攻擊醫療兵呢？這個問題在國際公約上的答案很明確——不能！日內瓦公約上明確規定了任何時間，任何地點醫療兵不能作為任何人的攻擊目標。更何況醫療兵在戰場上是完全無威脅的，他們所做的救死扶傷也是高尚的，所以一般只要是有榮譽感，秩序感和正義感的士兵都是不會殺害這些醫療兵的。」

做medic記得做好防護裝備
配備大量急救物資（唔多講，盡帶），乾糧，甚至各種coupon（身體同心靈上支援）
俾狗查，俾狗捉，大條道理去救人
因為警員失信，無差別攻擊市民，所以我地要出分力

「香港🇭🇰，唔再係一個地區，而係一班人！」

「我地就係香港！」

如果支持既幫推

我地戰場上見！

Battlefield?
光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

Count me in

多謝！我只想出一分力！

香港示威區已經離戰場不遠......

大家搵（十字logo）貼頭盔又好，做pin掛手臂都好

推

好啊
需要幫手準備D咩？
我同朋友會去買物資
Ching可以講低有咩要幫手

到時見

有國際標準徽章, 就用番十字啦

到有 醫護 用咗個章,
1. 警察可以 "我未見過, 唔知是醫護"
2. 記者影到, 觀眾同樣可以 "那戴 X 的, 只是另一個士威者呀?"
3. 到國際社會睇到片, 更全世界也沒有人知那 X 是代表甚麼

好！用番十字

只要自備急救用品就可以，到場時各有各守護自己身邊既人

順手鼓勵多D人上堂學急救

👍🏻👍🏻 更重要既係當身心俱疲既時候，見到紅十字logo既自己人果種感覺

有冇單拖？
一齊組咗隊先

同求

用呢個啦，國際標準

都係果句(引述班狗）
現場得三個身份，警察丶記者丶示威者
無急救員丶無社工
出得黎預左有風險，貼個十字，著件背心，唔係就百分百無事，自己衡量。
最後，醫生護士急救員貼十字出黎都係博命博，佢地同記者留到最後掩護前缐撤，都係會比人查牌抄証。真係無証炒散既人唔好濫用十字，到最後係會害左真正個班FA，連保護手足既機會都冇。

岩岩考到急救牌 想幫受傷的人 有咩途經可以join

香城online玩家標配

想join

留咗TG先

多唔多比人抄牌同為難？

啱
綠底白十字先係國際標準
紅十字只係當係red cross

好👍🏻👍🏻👍🏻

組隊好似唔係咁好？因為加入時間有別

試下攪個章貼上衫到先

明白有風險
但出得黎示威，風險都係一樣
袋多d野，表明身分
影到大家，上到電視
應該都make到noise，爭取到support

同埋發展落去，真係要有醫護人員幫手

不嬲都有唔少醫護幫手
btw單拖驚冇乜支援啫

冇錯呀，所以咪鬼再用紅十字

我tg

有牌，en學生差一個月grad。

標記, 只是靠對家的良心 或 心情
但總好過冇

試過單拖拎住鹽水出612，咩都做唔到，係咩都做唔到，喊住走收場

that's why我話想搵group

個綠十字我搵緊人做印水貼，做得成再諗下點派俾大家🙏🏻貼頭盔

Group....我問下tg點開group先

游擊la

出發喇！💪🏻

有牌但過左期

FA黎講跟返自己熟人會夾d

🙏🏻🙏🏻 最重要係生理鹽水（洗眼洗傷口，唔好買大支，細支裝幫人/派），消毒敷料（止血）

記得自己要有頭盔，眼罩，防毒口罩
有人受傷好多時都食緊彈

雖然好多時未必幫到手
但出去發夢既，識急救既，希望都跟身

前中後排，任何時段，黑警都試過打人同放彈
除左有機會幫一幫示威者，身邊總會有好多街坊

日前沙田狗屋d狗將磚頭掉撚返出黎，差d中左出面冇戴頭盔既兄弟。中途又會有d唔識死既街坊阿伯行過，踩單車經過🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

唔識急救，但萬分尊重你地，幫推

我想問下 有無TG group?

做左少量貼紙貼頭盔，有需要既TG我

護士學生想join想幫拖
可唔可以加我...

利申 有急救牌